響迪士尼唔見左副眼鏡

絲打你好，搵返啦
拎左落去Lost&Found了，唔使買個副，又唔使爆曬粗既
唔記得叫你留低電話先
有咩問題就PM telegram leecfu啦

pish

咁都負皮

迪士尼係比你去嘅咩